黃埔有大陸女騙子

身光頸靚竟然走過黎問我
有無錢可以買嘢食俾佢
無錢番大陸啦

影佢相放上來

慣犯黎
我觀塘一年前中過招
半年前都有人在wp見到佢

Chai wan 見到佢